西九龍公路西隧出口往葵涌方向有隻柴犬

搭巴士見到 有冇揸車ge巴打經過果邊或者係果頭附近留意下 希望狗狗冇事

推

冇圖？

坐緊巴士點影呀大佬